做咗兩年海洋公園飼養員 今日決定爆公司大鑊

其實入邊所有動物都係人扮㗎
包括熊貓海獅海象 同埋果條死人殺人鯨
唔知大家會唔會好好奇 點解啲熊貓永遠都淨係用正面對住你

原因就係佢哋個背脊有條拉鏈

係人都知啦

海象 咁大隻都係人扮
殺人鯨點扮，真心想知

巴打有冇去過海洋公園？

散播虛假資料損害他人形象導致對方經濟損失

懷疑樓主犯有不誠實使用電腦罪 啱啱cap低咗

屌

同阿媽係女人有咩分別

上得連登 10個有9個 都知呢樣野
得1個唔知 就係扮連登仔的新香港人

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

如果隻隻都係人扮 樓主其實一早失左業

殺人鯨係由一對孖生兄弟扮 好似捍戰太平洋咁樣

哈哈哈
想笑死人咩

Bookmarked
放lunch去做電子報案

原來係人扮架

咁我叫啲外國朋友都唔好去海洋公園了

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

依家先知原來係人扮 原來海洋公園係咁！不知所謂
以後都唔會再去 垃圾公司

頭盔又唔帶 又唔撚好笑 都唔知你做乜

樓主可以喺獄中反省

呢個笑話有冇廿年?

好波 快我一步

嘩，海洋公園咁樣呃人都得既.....我會叫外國既親戚朋友以後都唔好去

好撚正

返工壓力大啊

今日我d親戚仲諗住去海洋公園玩，我已經叫咗佢地轉去迪士尼玩，多謝樓主提醒

樓主你唯一生路就係妄想症 只要拎到臨床報告就會無事 但如果俾人發現你係扮就多條妨礙司法公正

米奇老尾都係人扮架

最慘係真係完全唔好笑 頭盔又冇

坐花廳

等我send去蘋果日報拎稿費先

sor 我已經打咗報料熱線 hk01都報埋

仲諗住今晚餐飯可以食好少少

00後新會員嘅智商
作啲咁嘅嘢

假膠都稱唔上 直程係篇網絡垃圾

而家弱智都識上網

唔係00後 亦都唔係新會員

Rip 幾年後見

大家都係俾個落台階你姐~~
你要認on9 都冇你辦法

原來就係你平時餵我哋嘅，我係水母萬花筒扮其中一隻水母！

勿相認

樓主快啲走啦 唔好搞大件事

單機啦你

#207465都唔係新會員？

樓主rip
嚴重打擊海洋公園聲譽
你搵定律師都得
你仲柒過係時代廣放炸，因為你頭盔都無帶，你死撚硬

多謝你

我只是個孩子

好撚尷尬

有冇人有sample? send去警署同海洋公園，上網有人話海洋公園做假，呃緊全港人，同埋影響旅遊業

呢兩隻都係真人扮？

做乜姐你.....

我已經cap低哂個post，就算連仔del po我都有證據畀警方做呈堂證供

屌 仲諗住約班fd 星期日去 原來啲動物呃尻人

報警 原來海洋公園呃人 多謝樓主

報警冇用架
搵人send個post 比海洋公園等佢出律師信好過

好笑過樓主

樓主，吹都搵第2樣野吹啦
笑又唔好笑，隻隻字都係垃圾
一陣有巴打柯完屎得閒冇野做
Send去海馬公園
到對方追究就好笑
你呢d on9仔連假膠都唔識玩

唔怕俾人告？

你睇下你自己幾撚on9呀

樓主洗定屎忽都得了

細佬知錯啦

樓主

樓豬驚起上嚟個樣又幾趣智

直接完全封鎖呢d on9仔

真係誹謗 樓主仆街啦
應該唔洗坐監
社會服務令多

同警察講

返工屌閪

同埋有份留言話自己扮咩扮物果啲

Cap圖send個email 去樓主都仆得街

咁多真心

原本打算去海洋公園, 原來全部都係人扮
多謝樓主, 我去樓下公園算啦

唔好笑 真係有人報咗警 樓主唔好咁開心

原本諗住開個po減下返工嘅壓力而家知道係唔啱啦

唉，係到講有撚用咩

第時講野用下你個死人腦先
咪撚up得就up
不過你咁撚on9, 應該入唔到去坐既
最多服務令
怪就怪自己on9啦
On9仔

如果我是誹謗案中的原告人或被告人，但我無錢聘請律師，我可以得到政府的免費法律援助嗎？

「法律援助計劃」（由香港特區政府法律援助署提供）的服務範圍，並不涵蓋誹謗案件。

不過，閣下可以嘗試向當值律師服務提供的「免費法律諮詢計劃」，尋求初步的法律意見。閣下亦可嘗試向大律師公會提供的「法律義助服務計劃」尋求協助。

就這兩項計劃的詳情，請參閱另一個題目 ─ 免費或資助的法律支援服務。

II. 「誹謗性」的意思

在考慮展開誹謗之法律訴訟前，原告人首先要確定能否證明備受爭議的字句或陳述（包括說話或書面文字）具有誹謗意思。根據 Gatley on Libel and Slander （第十版）一書，我們首先要搞清楚有關字句的意思，然後才可以決定該意思（在使用有關字句當時）是否有誹謗成份。

字句的意思

字句的意思，是指一個普通人以一般常理或常識去理解有關字句，從而得出的意思。這包括從字句中推斷出來的、字句中的暗示或間接意思，而要理解這些意思，並不需要外在 / 非本質的事實或其他特別知識去支持。

某些字句有專門或技術性意思，或者是屬於俚語，又或者在小部分擁有特別知識的人來看是含有其他意思。有些時候，字句除了其一般和原有的意思外，還可能會受其他外在或環境因素影響（例如說話的語調或發布的地方等），而包含了其他意思。在這種情況下，原告人便要向法庭證明，有關字句其實含有技術性意思 / 屬於俚語 / 有其他特別意思，而且閱覽者或聆聽者亦知道這些意思。

字句的意思是否有誹謗成份

誹謗一般是指透過書面文字或說話去損害另一個人的聲譽，而發布那些字句會：

貶低受害者在一般社會人士中的地位；
令他們避開受害者；
令公眾憎恨、蔑視或嘲笑受害者；或
貶低受害者在其專業上或行業上之地位。
要決定某些行為或陳述是否會構成誹謗，並非由始作俑者（即被告人）去下定論，而應該由聽過或看過有關陳述的人，或以一般明事理的市民之角度，去決定這些行為或陳述是否構成誹謗。

返飼養員好大壓力？

唔係好信樓主會有事 到時收到信再開post啦

咁咪啱上面啲巴打幫下你手 以後唔使返工咪無壓力

坐完出黎醒目啲啦

在誹謗案中，法庭一般會就補償原告人的損害（包括原告人所承受的任何損失和痛苦）去頒令賠償，而不是為了懲罰做錯的一方。賠償之目的，是希望以金錢所能做到的，去盡量彌補原告人之損失及恢復其本來之地位。

在評估賠償金額時，法庭需要考慮誹謗的嚴重程度以及其他因素，包括原告人的經濟損失、對原告人在情感和聲譽上造成的損害、發布內容的廣泛程度、以及任何求情因素。換句話說，在考慮賠償金額時，未必一定需要證明原告人蒙受了經濟損失。

正如第I部分所述，如果案中的誹謗事情是屬於「永久形式誹謗」（即以書寫或其他永久性方式發布開去），法庭便會假定原告人已蒙受某程度的損害。如屬「短暫形式誹謗」（即以口述或其他短暫性方式發布開去），原告人便可能需要向法庭證明，他 / 她因為這些誹謗事情而蒙受了經濟或非經濟損失。

樓主即刻笠水笑死

驚啊嘛

都留案底㗎啦 總之實推到你仆街啦呢度啲巴打 抵死啦你

係

本身個笑話都好耐歷史個個都無特別指邊間 得你咁弱智開埋全名

仲唔去站務台叫連囝del post

[離題]
如果樓豬就算改做海狗公園or something 有引導性唔會都有問題咩?

笑死 一開始仲好撚串 而加驚到縮

留返同個官講

多謝樓主爆料，我會通知晒啲叔伯兄弟姨媽姑姐親戚朋友唔好去海洋公園

出返黎記住做個好人

頭盔都唔帶, 仲要開上班台
不過咁戇鳩差佬都唔會想理

真心 睇完而個post 完全搞到我唔想去海洋公園

係咪係警察個網度舉報樓主誹謗，依家就報驚告鳩你

怕啊

個po 好柒 令人好尷尬

整緊報警template
大家可以用來一齊報案
等樓主上返一堂

睇完笑左
笑樓主on9

人地假膠你就真膠

支持

樓主快d del post啦出事嫁

樓主快d認弱智揸白卡啦 唔係真係大撚鑊

係咪要笑？

十卜

一開始高登講嗰時係幾好笑既
但講足咁多年真係好無聊兼唔好笑

樓主快出黎認智力有問題
呢到咁多巴打一人send一個email
差佬局住一定要做下野
係呢到認總好過第時個官判你真係弱智
到時你真係唔駛返工喇

點整㗎

樓主請定律師, 問你所有野都要律師在場先答

去站務台申請

我知錯了以後唔開尻po

救命 真係以為自己好好笑個下先慘

屌
未見過咁撚柒既人

有好戲睇

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

佢真係去咗站務台申請

開哂公司名
樓主

如果俾人告既話記得上返黎爆獲
咁多位巴打都好有興趣知

樓豬都係豬扮

求 admin幫我del po

等比海洋公園出信啦

大家點先會放過樓主
我就提議起碼唱返首海馬公園主題曲
以對海馬公園歉意

你有冇喺個申請post留電話號碼？
Admin會用電話聯絡你

Push

有inbox咁方便 唔洗email
樓主好玩唔玩 拎呢d來玩

戇鳩仔

病從口入 禍從口出呀

咁仲衰，影撚衰曬

依啲罪好輕
社會服務令做幾日就得
不過你見工嗰時點算呢

留名

新會員

報左海關捉海洋公園賣假野

屌 原來海洋公園咁衰 好嬲呀以後唔去 推比多d人知

收到風有海關去緊海洋公園做證據搜集，樓主今次玩大咗

青山走犯

拉得

性交轉運師
#207465

開膠post都算
重點係叫人睇你咁大段廢話但完全唔好笑

睇完真係好有衝動報警

無聊兼夾戇鳩

知道錯啦

唔想冇咗而家份工我仲想繼續養下動物仔

係呀 就連入面啲機動遊戲都係人手踩單車去發電 手動操作

因為真係知錯

搵專家話自己睡眠窒息症實冇死, 吹話係案發後先知自己有呢個病, 案發時係因為呢個病困擾搞到神智唔清醒, 咁樣就連你小學校長都會撐你

林X邦條粉腸仆街死

我好努力 但真係笑唔出....

假膠都唔戴頭盔，唔知時代有炸蛋單嘢？

案底

都唔知話你戇鳩 定 話你無聊

殺一儆百o岩o架啦
搞到連登咁低質

之前戴哂頭盔都出事
你今次

正柒頭

真係知錯啦以後唔再開尻po

推上東張西望

比左咁撚多年仲玩緊 唔撚好啦

報得警

唔撚理咁多!報警先講!
笑又唔撚係好笑!完全唔知你咩用意!
散播不實傳言

單機啦撚樣

鬼唔知咩

你頭先好撚臭串架喎 屌你老母

想send去海洋公園，大家有冇電話或者email?
估唔到海洋公園呃左我地咁耐

唔戴頭盔
等拍門啦

係呀，不過盛智文係熊貓扮架

Sorry

依單應該係惡意虛假(Malicious Falsehood)，唔係誹謗

早知今日

海洋公園可以向樓豬追討少收入場損失，
只要證明到因為以上言論出左引致入場人數減少既話
大家識做啦⋯⋯

警方提醒市民，任何人如透過互聯網發放惡意虛假訊息，不但需要負上民事責任，根據《刑事罪行條例》，更有可能干犯「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」之罪名，一經定罪，最高可被判處監禁五年。

( Show Blocked User - 性交轉運師 )

仲慘過肥膀

誹謗好難刑事

但依條就

屌 睇完樓主講嘅野
搞到我真係唔想再去海洋公園睇動物
去動植物公園穩陣啲

人地加句真心就真膠咩
咁我都真心 你係一個大傻閪

樓主轉user name 先啦
起碼人地冇咁易搵到你

海洋公園唔澄清既話
以後都唔去

海洋公園唔澄清 唔控告樓主 即係默認？？
睇黎要搵蘋果踢爆先得

出面睇到個post幾次都唔禁入黎
但睇到負評得咁誇張忍唔住好奇心入左
又真係好撚搏屌⋯

pish

屌，比海洋公園呃咗咁多年，一定要報警拉晒d熊貓同海豚

真係on撚鳩到呢

屌我都有

大家咁話

大家唔好再推

樓主做梗監躉喇依鍋

返工都仲咁無聊幼稚

巴打唔好再推 放過人哋啦

好不安
如果係人扮，以後唔去海洋公園喇

記者朋友，海洋公園有經濟損失

On撚9就咪撚上連登
仲有我係有權報警
但我仲諗緊

賴屎啦樓豬

好耶有監坐✌🏻

樓主００後？

知錯啦

原來喺人扮
咁我以後都唔去喇

俾樓主嚇親，以後唔去海洋公園了

咁我上次咪見到你同事食野咪

樓豬好撚戇鳩

咁樓豬做飼養員嘅職責係餵同事食飯

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

幾年前 第一日返海洋公園就係企熊貓館，好記得有個大陸人問我熊貓係唔係人扮

之後到Halloween企鬼屋，又係有個大陸人問我鬼屋裏面嘅佢係咪真鬼

又係呢個悶唔悶呀

等坐監啦

最多告你幾雞野啫，當買個教訓囉

.... 我唔知講咩好

好驚，叫哂啲親朋戚友以後唔好去

我有friend 扮緊摩天輪同越礦飛車
$100/hr

原來俾海洋公園呃咗咁耐
叫d外國朋友唔好去先

仲講緊
今朝講到而家
樓主知錯未

海洋公園發生火警。今日(28日)傍晚6時許，園內一個正在進行維修工程的展館，冷氣機房突然起火並冒出大量白煙，工人見狀報警求助。消防趕至開喉灌救，約38分鐘後將火救熄，事件中幸無人傷，期間約50人自行疏散到安全位置。

海洋公園發言人表示，涉事的是「南極奇觀」館，今日正進行維修工程，事發時展館所處的高峰樂園於下午5時30分經已關閉，遊客已經離開，人員發現後亦即時根據守則通知消防，事件中沒有遊客、員工及動物受傷。消防已就事件展開調查。

同樓主一齊扮既動物，除晒衫咁疏散咗
所以没有動物受傷

認真樓主可以去做下mc/主持，好少見到咁高質嘅笑料

Show blocked user - 性交轉運師

推

我夠知啦
鸚鵡呀 金絲猴呀 小熊貓呀
樹懶呀 鱷魚呀 嗰啲
全撚部都係人扮嫁

on9樓主

ON 9

想像到樓主出post嗰時一定以為自己好幽默
點知俾人撚到一棟都冇

自首啦

屌 原來係人扮架 以後唔去

等我話哂比D 親朋戚友知
唔好去海洋公園

報左警

好意思打咁多字

不誠實使用電腦

你呢張重好笑過樓豬

搞錯呀 本身諗坐5代同堂幾百條友去 原來係人扮 唔該樓主幫我省返5萬蚊

拿 本身我預50000蚊去玩既 而家樓主發布消息話啲動物係人扮 而家我唔會去架啦

記者朋友，海洋公園損失50000元

以後唔去囉

仲諗住得閒去海洋公園玩 聽到你咁講都係去迪士尼好

位唔係咁上，柒頭

真

本來買左全年證，聽日打去cut，唔該曬你爆大鑊

近排公園生意差，今鋪真係大鑊啦

推到你坐監點解你打字果陣冇打冷震咁好野

爆大鑊你就真係大鑊啦

唔好推啦 比個機會樓豬

樓主驚到瀨屎

屌原來係人扮
以後叫晒所有親戚朋友唔好去海洋公園啦
多謝樓主提醒

一早就知啦

大熊貓早已絕種 只有人扮熊貓

四川臥龍大熊貓基地昨天召開網絡記者會。會上表示，自 2010 年開始，世界早已沒有大熊貓，只是為了「國寶」能繼續存活於世界，因此才無可奈何下，以人扮大熊貓。

臥龍大熊貓基地負責人畢升表示，自 2008 年四川大地震後，該基地在四川進行考察，發覺已沒有大熊貓生活，反之只能發現大熊貓的屍體。與此同時，世界各地懷孕的雌性熊貓相繼流產，無法再孕育下一代。當最後一隻生活於香港的大熊貓於 2012 年後死亡後，世上已沒有真熊貓。中國政府為保「國寶」之名，採用海洋公園專家的意見，用人扮大熊貓。

可是當他說為何此時才公佈，畫面突然中斷。據了解，他已被公安逮捕，並以落案控告畢升「洩露國家機密」。[1]

（編注：本文已在印刷版的《18 年後都市日報》上報，有關文章經過整理。）

LM

迪士尼都唔好去，米奇咪又係搵人扮嘅

樓主你好

屌 原來俾海洋公園呃左咁耐
以後唔撚去

樓主rip
第時出翻黎記得翻黎呢到留個言 等我知你一切安好

咁多人衰過都唔知驚
真係好佩服樓主嘅勇氣

我已經報左警，你誹謗緊op，係好嚴重既罪行

入黎俾腐皮

唔係掛...我以為真係動物嚟......我叫曬啲親戚朋友以後唔好去先，咁做同欺騙顧客有咩分別！？

屌你老母

告樓主老母臭閪

推一推比更多人知道

有無人有結果？

真係唔好再推

你個名

4月1

唔好推

唔好推啦

Stop it

巴打小心比人告

FF 自己做過海洋公園？

痴線，笑死我